未來報告：621已大敗

唉